2018 瑞星

之前跌左咁多，可入？

比人追擊 不了

日日追？

快d撈。可all in

間間大行都唱好你唔係唔買掛

fat fat la

瑞聲瑞聲 滿載溫馨